律政司申請撤控西灣河開槍狗獲批

omdb

OMDB

做狗做藍絲犯法完全唔洗受審 真係好開心呀

冇事了

律師黨有咩想講？

香港仲有最後嘅防線

預咗
繼續加速

販民：唔走！

法治未死

屌你老母DOJ

冇一個法官係無辜

關某可以放心去英國長住了

邊個官批

有人為左攬3萬人而自掘墳墓, 你阻唔到佢囉

屌

羅德泉主任裁判官

要向國際表揚一下我地香港嘅司法制度係幾咁完善同美好，揸車撞人律政司唔告，私人檢控又俾人差隻手埋黎阻止

笑撚咗，未審就話唔夠證據

有冇得司法覆核？

Tweet Solomon and Pompeo!

即係個的士殺人犯都無事
法治喎

即上訴啦

惠之同凱文可以開開心心喺英國同人玩slut了

又係呢隻

梗係冇事 對政府黎講警察開槍打示威者係合理嘅事 警察打爆記者隻眼都冇野 何況打反政府示威者? 仲話好撚鐘意香港

死身體降臨

獨立就獨立啦，但獨立於市民屬於政權

Dklm

#西九龍裁判法院第三庭
#羅德泉主任裁判官
#傳票案

【速報】
鄭國泉：
ESS12887：危險駕駛

以上傳票撤回。

Twitter見

關家榮
唔係好記得個名

Dllm

泛民：想夾鳩我？over my salary!!!!

Push

屌你老母

講咩呀 法治吊緊鹽水咋喎

掘你老母條屍出來屌

唉，預左，但都好心up

其實有得唔批？真心想請教

Tweeter is ready

記住呢兩年，日後報仇

冇，裁判官冇權唔批

有權用盡嘅代表

dklm 即刻上訴啦

攬隻狗都話佢係公務員，宜家連個的士佬都攬埋個法庭同DOJ真係痴撚咗線

乜唔係有機會入罪先會接受私人檢控同出傳票架咩？
利申: 唔識

係咪想逼到香港人自己搞掂

預撚左
但想問一句 律政司撤控法庭有得唔批既咩？

楊onq死先定鄭若嬅死先

法治已死

6眼需要緊藉口又出現多個了

主控撤控就乜都得啦
之前個單都係突然話唔夠料入狗跟住自己撤左
比法官話如果告落去係好有機會入罪個件呢
ON9香港

律政狗

又係Peter Law

其實點解會有呢個制度，本身預律政司唔會濫用？

香港表面係法治，實際都係人治

警察殺人強姦吸毒冇後果案例

推

依d好睇有無多d

cls

仲相信眾籌既人諗乜

淨係識叫omdb果班唔該理智少少
DOJ話唔撚告法庭有得逼架咩？

揸車撞人都無事

關法官咩野事

其實DOJ本身就有權介入再撤控 無論法官批唔批

香港法治

1996年至2013年間共有51宗私人檢控獲批，律政司介入並中止的案件只有兩宗。

係預佢濫用

挑你老味，仲話法治

係咪連試都唔洗試？
你唔想捐就唔好捐

大家可以對法治死心啦，我諗大家以後都唔會阻手足做嘢

屎弗覆核。

香港仲有法治

律政司根本話哂事

想告就告，唔告就唔告

咩所謂法官批唔批，根本只係知會法官

有險可守。

真.

呢舖係自己作死.

點解侵侵政綱只需要打中共, 就係因為呢D野積積埋埋, 全世界好多人睇唔過眼.

證據不足？

法治已死
唔好再投放過多資源去法律度
否則只會倒錢落海
保釋嗰啲要照做
但私人檢控戰線已經走再盡頭
要打好呢場仗 資源一定要投放響有用嘅地方度

申請入制裁名單

For cops, the Rule of Law does not apply.

CLS dllm 開車撞人 開槍殺人都可以唔比告?
遲D係街唔好問點解比人撞死

真正逃犯天堂 香港

其實邊個批? 法官?

其實係一定要批

羅德泉 鄭國泉 關家榮 陳志祥
有冇人幫手一齊tweet比所羅門同袁公
唔夠人tweet真係唔會上到國際

兩單都撤控到，黎緊班狗同藍絲應該有炮就任射，有車就開到200都無王管

可唔可以唔批？

香港發展恐怖份子產業鏈 有律政司幫手

香港法治，有險可守
omdb

佢全家係英國享受西方民主自由，人生贏家

中槍個位同學呢？

老老實實, 我唔覺得心up.
俾你告又點? 搵證據同判刑之間大把空間做野.

反而依家咁搞, 又搞到全世界睇多次佢地醜態, 俾藉口同民意等6眼做野再狠D再快D

其實佢無得揀

法治

Omdb呢

成日都唔明

其實佢憑乜嘢講得出呢句野
佢死左對港共有乜影響？

今次同個官無關
當律政司決定介入撤控
唔理律政司講乜理由
個官只可以接受，無野可以做

反而許智峯可以選擇上訴
但上訴時必須證明律政司決定違反憲法或檢控條例
明顯非常困難

律政司>法庭

仲玩？

點鬥啊

又係呢D說話..
咁其實你都係...

犯法就係犯法，除非你係警察

財力遊戲。。。

push

預就預左
不過我地點樣用發酵成件事？
上面班人淨係識圍內裝木嬲好嬲omdb有咩用？
最簡單twitter任做左未？

警察犯法都大L哂

犯法就係犯法，除非你係藍絲或警察

大波嬅

推一推先

香港法治戇撚鳩

推出去

OMDB!!!

成個律政司係你個身上行過啦

咁佢埋玩曬！

Omdb

明知司法制度係為政權剷除異見人士
但仍然參與其中 為政權剷除異見人士

有正常判決唔=黃官

香港法治係笑話一則

係時候要搞尻埋啲的士

手臂伸延死得冤枉呀

全部都係奶共

批唔批DOJ鳩up好似係法官嚟喎

羅德泉呢隻賤種狗一定要sd去美國制裁

法律面前

法律面前 黃人含撚

即是話自己會以死捍衛，同古時忠臣會以死相諫差唔多意思挂；
可惜佢大隻講
話曬同路人，唔好再鞭屍

輪住申請撚化下佢啦
香港係咪得一個議員叫許智峯

撐警可以殺人

邊到同路人
大律師公會同大狀黨啞左幾耐
由出新聞會介入到依家都啞左
咁都叫同路人

大波蓮(用手機)：omdb!

嬲還嬲 不如實際D 諗下有咩可以做

係 撤控之後單case冇控方

有冇法律撚講下 係咪律政司可以隨時撤銷私人檢控？法庭阻唔到？

【最新】另一宗許智峯私人檢控深水埗的士司機涉嫌撞人，律政司提出撤控亦獲法庭接納

有白警...
有支持香港的中國人...
不用分那麼細
正如你唔會逐個審視下恐怖組織的成員係唔係無辜
總之佢加入得恐怖組織就唔係無辜
可能佢地有d更偉大的理由 例如做臥底等等
但呢d已經係之後的事

咪係囉， 係咁踩飯民同omdb 有咩用
你可以笑鳩佢仲信法治， 但係佢唔試， 邊有彈藥拎出嚟tweet
有時間恥笑其他人突顯自己， 眾人皆醉我獨醒， 不如做返啲有用嘅嘢

律政局大晒 理論上可隨時接手再drop case
drop case唔洗法庭批準的

//傳票發出後 ，律政司司長可隨時介入以接辦或終止該私 人檢控 。
加拿大最高法院已確認 ， “巿民告發別人的權利 ，和檢察總長行使監督
刑事檢控的權利和責任 ，都是我國刑事審判制度的基本要素 ” (Dowson v
女 皇 (1983) 7 CCC (3d)527)。 《 基本法》 把檢察工作的最終管控權授予
律政司 。
律政司司長只會在特殊情況下才介入私人檢控 。不過 ，如果出現
濫用私人檢控權利的情況 ，律政司司長就可能必須介入 。這些情況包
括 ： 基於不當私人動機或其他不當動機提出檢控 ；檢控毫無根據 、 帶
欺壓成分或瑣屑無聊 ；從證據看來 ，如果進行檢控 ，被告人顯然無須
答 辯 ( 女 皇 訴 DPP, ex p Duckenfield [2000] 1 WLR 55) ；法律程序與
另一法律程序重複 ；以及檢控違反公眾利益 ( 所涉考慮因素包括 ：把被
告人定罪的可能性 ，和是否適宜把被告人定罪等 ) 。在上述情況下 ， 律
政司司長必須行使權力和履行責任 ，介入並中止有關刑事法律程序 。
(Gouriet 訴 Union of Post Office Workers [1978 ] AC 435)。
介入私人檢控是敏感的問題 。律政司司長既要保障市民提出檢控
的權利 ，也要履行責任 ，防止出現不恰當的檢控 。律政司司長介入私
人檢控的權力十分廣泛 。 《裁判 官條例》第 14 條規定 ： ‘在裁判官席前
審理的法律程序的任何階段中 ’， 律政司司長 ‘ 可介入並接手進行有關法
律程序 ’ 。 在其他普通法司法管轄區 ，負責公訴的人員都享有類似權
力 。不過 ， ‘ 終止訴訟和不經過審訊而決定有關爭議的權力不可以輕易
行 使 。 只有在訴訟程序構成濫用的情況下 ，才可以破例行使這項權
力 ’ (Dyson 訴 Attorney General [1911] 1 KB 410) 。//

source

應該係普通法冇預到個政府係極權
正常個政府咁做已經會俾國會彈劾

移民啦 留返個地獄俾藍絲同港豬

係 阻唔到

但以佢地位，
同一個被強拆賤民同党国城管講over my dead body差唔多

就係呢兩宗？

咁都得

柒撚左唔bin得？

變相鼓勵私刑,從古到今法律不公之後會點

香港 仲有得救
香港 仲有最後嘅防線
我哋仲有一個獨立嘅司法系統
你 同我都會相信嘅
而呢一樣野 獨立嘅司法系統
如果有任何人想搞佢嘅話
Over My Dead Body

我屌你老母啦楊岳橋

Tweet！Tweet！Tweet！

佢係律師，香港司法係佢安身立命嘅根本
你叫佢點否定自己職業嘅存亡基石啫

小心被熱狗

DLLM

呢兩宗係1996年至2013年間？

sor 睇唔到

推做實事

人治社會

有無Twitter link

OMDB！

條撚樣都走左佬去英國啦, 告條撚咩

搵到link

喱度有一半都只係恥笑. 唔明仲有咩好bin

香港仲有得救

想問係邊個批？
律政司申請律政司批？
定法庭批？
如果係法庭批會唔會講點解批？

國際線有任 請每日推Post

港共魔人集團只有地上美帝同上天先可以審判

屌你老味仲cheap過建制，10萬就可以令到佢地唔跟香港人民意行

bin完除左自己笑一秒都唔知有咩撚用
係國際攻擊香港個垃圾屍法系統好過啦

律政司好波掦威國際

巴打唔係想笑你
但係D 錢用黎去黃店洗撚晒佢都好過用黎JR

幾時制裁律政司同法官？

記住唔係完全唔投放任何資源
保釋、打官司照做
私人檢控、司法覆核就...

點解？因為乳癌驊？

黑警
黑律政
黑法庭

無一個係無辜

司法機關完了
馬道立繼續訓覺

即係唔肯面對自己喺香港係夕陽行業
一係自己眼光好撚差，完全預視唔到個大勢發展
同啲轉型唔到嘅廢老廠商無乜分別

比呢啲人撈政治飯食，真係香港人之福

向英國篤灰，英國法庭對英國國民在海外干犯酷刑罪、謀殺罪有域外法權

推上國際

睇黎殺完人再講我係藍絲就無事嘅日子黎啦

同埋唔好再怪手足認罪
可能手足識諗 明白真係冇得打
寧願將資源用響其他地方

樓主pin啦

睇係原本黑警真係9成9會輸，所以先撤到

唔怪得之通識要delete走三權分立啦
下一代就習慣㗎啦

D 人 D 邏輯係咪咁撚差, 大佬做野 , 莫卝要細佬批 ?

關生既小朋友想去邊話？

法庭無得唔批

堅持唔告唔可以迫人告

參考高可晴運冰

OMDB,. 好嬲好嬲
又送咗子彈比美國

我哋係咪咩都無得做

唔明仲有咩好bin
#198 就一定要pin!!

但佢個角色其實真係唔適合講呢句
立法會議員(個陣仲要未係)只係可以監察政府
唔明佢可以點誓死捍衛法治
根本呢句得律政司有資格講

法例咁寫: 檢控權由律政司主管

NMSL

法律喎 基本法喎
真係on9先信

原來可以強制原告撒控，好有中國法律feel

R爛哂塊面 唔怕再做盡啲

講Speech講得太激動 亂咁噏

同埋佢當時都估唔到大陸會玩爛香港

法治巳被極權政府武器化

omdbomdbomdb

Bin到1001就會檢控返
大家加油

呢班友出席率去唔到九成、超過6成都係投贊成票
好意思話自己係反對派

律政司玩晒

係

nothing can do

呢啲post一定唔會有泛民支持者入嚟
啲無人格的毒男、通街都係處唔會敢入嚟
正皮/負皮永遠上唔到千位

無大台？真係無大台咩？
邊個控制到連登邊個咪做到大台囉

如果有埋鄺俊宇版本比d所謂「醒覺左」既港豬睇
比佢地認清事實就更好了